仲有冇人記得2012年12月21日？

世界末日做緊啲咩

期望末日來臨send咗個fb message俾女神
結果冇末日 尷尬到不得了

打末日丁

舊公司同成班舊同事一齊食PIZZA 慶祝世界末日